買HDD，係咪司機最好？

2TB 3.5

係呀係呀 買死雞啦

睇價錢

散熱供電ok 之後就撞手神

死機都夠膽買

冇話架，你用開邊隻牌子

睇你人品彩數

想知樓主邊度聽返嚟話死雞係最好

1.無朋友
2.朋友都好憎佢

十年前應該係

Hgst 啦

呢個品牌摺喇哦

有名你叫死雞
電腦野睇人品啦,人品好用十年都唔壞

wd應該好d

千祈咪撚買BLUE
新BLUE = 以前GREEN

十年前唔係就係雞瘟?

得閒睇下新聞啦on9仔

用完會死機

死雞我認為是最廢又唔抵
而且dead rate不低

個人結論
除非買氦氣/企業版
否則都係拼人品

WD係垃圾
中過幾次伏

其實呢 我覺得報咗d 大廠牌子奶過野，咪表示街貨裏面壞貨比例少咗

我個人買左成十幾年Seagate都好少出事
大大話話買過20隻都有
用到過5年先壞實有，但唔多
隻80GB仲健在

反而買wd買過三幾隻，就壞左一兩隻

Toshiba呢？

hdd邊有咁易壞，你用強國火牛另計

我哋公司買開企業同監控版 WD=斯期>>日立

WD 得Black同Gold買得落手
其他全部都係伏黎

死雞我買過兩隻…兩隻都係兩年內壞

改名你就分唔到WD HDD 同HGST HDD? 咁樣就叫摺左？

死雞係曾經有一款30% failure rate
鳩都縮埋

係

其實冇話邊隻最好,我用嘅seagate 同 wd都冇死過, 反而HGST 死咗兩隻, 唔好聽啲傻西老點邊隻牌子好,死唔死Harddisk係碰運氣

唔買001尾應該都可以

係就係運氣
不過機率都會有唔同嘅

撞手神
壞左唔好喊

用咁多隻死雞都冇事

睇好唔好彩
買邊隻都無所謂
係壞就會壞

HDD 真係睇彩數
無買有災情既型號就ok

啱啱死咗隻wd
但係死雞用咗五六年仲ok

WD RED

而家得返Gold同企業版
其他都垃圾黎

Toshiba 好似唔錯

驚壞hdd就做多幾份backup啦

有冇人仲記得Maxtor 當年最好係佢

有名你叫，可能你運氣好，試下囉

十五年前砌機首選
個時做緊濕鳩濕吧維修,最撚鐘意呢隻
反而Seagate大大條魚印係上面
一見就憎,一年半載就開始瓜

WD 同死雞2選一點選好？ NAS 用

有隻black 用左有10年

聽講WD red 放nas 仲伏過用green

Sshd?

Seagate 買左ironwolf放落nas用冇乜野

Nas 一係用toshiba / seagate算

Wd red 死左隻6tb

以前blue都好好用
我都有隻專用黎BT嘅用咗7年都未死無怪聲

而家啲ext. 2.5 hdd 成4-5TB
係咪應該行緊RAID 0?
用來做offline backup 好似好危險咁

RED 都咁易死
用yellow or black 好過

有yellow嫁咩

一係用segate ironwolf

GOLD

即係gold, 次 black 一級（好似係）

errrr....
gold個定位係商用。。。
又點會低black一級

千祈唔好買wd

WD Green 3TB
冇啦啦死咗

仇人講你知

無budget寧可買靚牌細d，切勿貪平

未有gold 既年代我買black
sales 同我講black 係server 級

之後買gold時，佢同我講gold 係旗艦級

自從短時間內NAS 死咗兩隻WD
已不作考慮

索性上新強買司機外置拆嚟用
預佢三年內唔會死就ok

quantum fireball,真心正

Hitachi

無話撞唔撞手神 做一下功課先買
死雞一定要買PRO以上個D 同唔好買DM001尾系列
其他牌子就睇佢係SMR定CMR

坐左幾耐？岩岩出黎?

sales............

其實以前black係平價版既 enterprise版黎
只係cache memory 小一半
同埋enterprise版好似多樣功能係寫到壞區果震
唔會死，會繼續寫入
所以當佢server版無咩問題
而家既gold應該都係對應black
Enterprises = 而家既ultrastar
以前有幾水啲藍版特別勁 拍得住黑版
Green個朵由第一代開始臭到今時今日

買水牛啦 日牌子

我買水牛ext. hdd
入面係3叔同hitachi (N 年前）